{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023236",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피반"
    },
    "text": "素晴らしいビューとおいしいテイスティングを楽しむことができる場所です。 営業時間は日曜日10:00~20:00、平日11:00~19:00、土曜日10:00~20:00の年中無休です。 ポテトは5,000ウォン、カフェラベンダーは8,000ウォン、クリーム松の実パスタは19,000ウォン、エビロゼパスタは18,000ウォン、スパイシーオリーブオイルパスタは18,000ウォン、スーパーポパイフレッドは21,000ウォン、フレンチトーストは15,000ウォン、ニンジンワッフルは15,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "営業時間は日曜日10:00~20:00、平日11:00~19:00、土曜日10:00~20:00の年中無休です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "ポテト、カフェラベンダー、クリーム松の実パスタ、エビロゼパスタ、スパイシーオリーブオイルパスタ、スーパーポパイフレッド、フレンチトースト、ニンジンワッフルがあります。"
        },
        {
            "question": "ポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテトは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラベンダーの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラベンダーは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリーム松の実パスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリーム松の実パスタは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビロゼパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "エビロゼパスタは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパイシーオリーブオイルパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "スパイシーオリーブオイルパスタは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スーパーポパイフレッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "スーパーポパイフレッドは21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フレンチトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "フレンチトーストは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンジンワッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ニンジンワッフルは15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 362
    }
}